[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3853)

Fast

Slow

科隆角大？

買緊角又1c

Mu個陣

利無沙拿....

羅馬屌你老母，殺我2.5大

賽前11.5 gel定都得la，心中

屌 馬模 拖狗

波爾多

買左10000個個記住入定錢補飛

羅馬屌你老母閪

Share個陣ok?

E天忽然主刷12c

波爾多12c，有得買了

又1c屌

森林

Roma 15c

roma still buy s?

低水goal
聖衣

穩如馬模

what?

好彩唔出條獨食撚

穩如哈馬比唔買 咩玩法......

角球大師 唔中問我拎番

科隆13.5s

羅馬16.5b (小注）

羅馬果場又幾撚刷得

聖以天11c

Avangar 真係好能勁，第一次見未打完提早派彩

12了

大船到 垃圾馬模唔撚要冠軍

拖狗留條屍黎 得唔得

羅馬15.5s x聖伊天12.5b

Roma 13.5收埋 訓了
等利大屌垃圾曼

aik 4-0 gel出血

唔買la，等緊收$$$$

朋友話沙拿黎左香港救清真寺 唔得閒踢利物浦

次次哈馬比咪又係大船

roma變番刷角隊

Tvb見到佢

波多入未

14.5買到17.5 先買到 屌

真 我次次都超大注哈馬比 爽死

Easy

AIK2分波

無買la，話左你買我唔買

森多入球先

aik 5比0 易撚到 以後唔買大聯賽－1 on99

堅買mu盤？

我都估唔到
我下半場先買

獌個38號乜水

猁回飛回到上2. 17

有無人派

波爾多 13

瑞典超 21:00 80 哈馬比 1-0 馬模
21:00 80 波爾多 0-0 聖伊天
21:00 76 森多利亞 0-0 羅馬
21:00 81 韋根 1-0 諾定咸森林
唔使睇都知..
4場都會絕殺

唉屌又針 唔賭休息

Thx

Spal 神蹟三連pls

Sob 最後一場教曼狗了 買小小送佢一程先

波爾多 哈馬比 拖連奴 維拉利爾

我揀左聖衣 都好過冇

羅馬入波未

馬毛咁都走唔到？

你事後？

有燈閪買左3場平手盤 全開對家一球到尾

見到個陣又要加注猁了..

有即場既00

聖衣天goal

角大黨指定球隊

Who

愛滋禁屌咁耐唔入 維拉ng

我一早話買聖衣wor
係冇話入邊個中位

森多 0.5/1 有 3倍 買少少先

唉跳樓先再見了

Spal 奇蹟兩連plsssss

我了

點解買親都0比0

愛滋佬唔係又輸呀話

ME

無敵嘅聖衣

Spal 奇蹟兩連角

科9999999

10啦

等間有水？

柏達邦追和先啦

咩app

拖狗 馬模走啦好嗎

10c

科隆刷到

羅馬17.5 gogogo

寶高d細95%爆1

26 29 33
鬥角球

1-5 aik -1 震緊

(滾球)讓球
皮爾森 0/0.5 vs 奧斯泰華 (1:0)
皮爾森 @ 1.74

100%!

屌飛燕狗好過

拖連想點？

Livescore

羅馬唔入就比人入啦 0:0踢來做乜撚

烏旬 哈馬比易到

咁我針定先

呢隊野反底未

gel到上銀河啦

你架？
玩股票咁

Spal 搏埋佢比多個兩連角

俄超3個12M

冇埃及美C

Gel到對家入咗

拖-1c

羅馬入未

屌 羅馬停角

冰工廠12m

10cccc
-1
連角plsss

屌，拖又尾段爆角

Roma 16

傻豬黎既
你NOTEBOOK可以駁多個MON

平手盤水到尾

我個fd黎

Pro

屌你老母俄超射失２次１２Ｍ

有無咁難射呀屌你老母

聖衣 贏埋佢

羅馬成場唔入

呢d先正氣波 廢鳩就企定定比人456 乜撚野薩斯索羅

烏甸2 0未

Spal 11c goalllllllllll

連多兩個啦屌

21:00 82 森多利亞 0-1 羅馬
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拖狗 馬模

炸

又朋友系列

我要1:1

Roma goal

另外兩場意甲一齊10角撚角大

炸得好!!

Boom

Fake?

獌個陣點睇都唔似拎到分 但利記回到上天
係咪又過左數讓賽

獨食撚
上次大炒 巴個陣都冇佢

羅馬炸完對家入

拖 哈馬比

圖拉兵工廠3個12m 入得1個
垃圾到

羅馬都無入過

賭球師

你識d野
委內8.5s

...

慳番啖氣叫下場

哈馬比 2-0!!!!!

波爾多整粒先呢

2:0

穩如哈馬比 2-0

穩如哈馬比!

哈馬比gooooooooooal

拖 馬毛屌你老母

龍都無入goal乜鬼

頂佢馬模果球１２Ｍ入左既話就開大

羅馬真on9

世仇黎架wor
林鄭過數比你
你放唔放過佢

烏甸開埋2 0啦

馬毛炸完 對家又入

屌你老母森林追和未

過乜撚野關買單頭咪好

on9

哈馬比
拖 波爾多

我都R爆頭

估唔到哈馬比仲有波入

波爾多絕殺得唔得

科停角 13.5s仲唔中

Roma rc

羅馬比多兩角 搞手只求打個和⋯

Roma red

馬會派錢。利讓半一有2.17

意甲得拖開唔到角大

係咪烏甸主場就10劇本

85min red

拖狗

有沒人派

森多試下入一球

0-1rc

機會黎喇森多！

10角撚狗 正仆街

聖衣12m!

有無人撐ＢＥＮ哥

森多快攻比多角

森多刷2c 再入番粒！

炸完對家入未

-1C 屌

支持

早知入埋聖ng啦

聖e12m

拖神10我dllm

曼出個咁嘅閪陣
個盤反而郁唔郁

郁都唔郁

瑞超兩場－1

又正氣... 比佢陰左幾次 熱狗朋友黎

爆完15.5就完？

Diu 法假又係炸完對家入

死守 no goal了

刷佢老母啦

沙拿未有隨隊

全對家屌你老尾

聖12m

無敵既聖衣

性衣goal

0:1聖衣

Dwg 有無人

閪馬入未

聖衣！

唉，羅馬輸撚埋佢啦，垃圾

星之力又收錢，派未

中四關了

話左

邊度驗腦平
買spal角細買拖狗角大

輸盤王飛燕諾反底未

求派

Roma 真on9 又炸 炸撚左我幾撚多場

今日真係鳩多下盤，讓得深基本上死晒

羅馬角細慘死

我講咗

羅馬補幾

森多打多個都唔攻

邊有

屌都無入過龍
炸個球網側

有無人買利記盤

前個星期又係咁 今星期又係 琴日又係

森多入未

10c ft

波多野爆鳩我角

哈馬比 榜首

入埋啦喎

讓咁深早抖啦

波爾多0:1
0.5/1 goal

羅馬無柒球，又輸到仆街，好波

曼聯12.5c點睇

垃圾羅馬

你拿拿林派啲黎起機先
就快賣屎忽

我都慘..
角球大細 星期日 29 波爾多 (主) 對 聖伊天 (客)
大 [12.5 個] @ 2.29
大 [13.5 個] @ 4.25

無敵既聖衣！

15.5s....

Spal 正氣隊

波爾多13.5s

羅馬隊垃圾，永世都去唔返前四

又中兩注？

森多開個全格黎啦

馬會開科隆真醒
11c ft

無敵中位數

輸撚埋佢啦依隊垃圾

mo goal了

唔比？

你老味 roma食撚屎啦 斷撚左佢

波爾13.5s@2.02
主客ng各一 主@4.65 客@7.8 goal

森多一球全格

last 0.5/1 6.4

屌你老母 科龍 單刀 射出界

屌你老母羅馬同波爾多又撚足全場

0:0 ft la

sor

00既波踢黎做乜撚

利曼2隊輸盤之鬼點買

成隊買左3.5s la

輸盤＝禁屌唔入＝角大

0:0 16c ft

利物浦強陣

買得0.5/1分2買ng執仲多
我83分鐘買,忍得到手又怕俾狗會封盤

15.5s呀屌

森多排包尾唔係無道理
打多個都嘆慢版

廢果隊贏

沙拿唔fit 炒唔炒到...

咁勇

無沙拿先易贏

摩哥100% 有吾王必勝

pps入錢 又要等到1245

俄超果場應該２個莊家大鬥法

球証同客隊不停想主隊ＣＵＰ

送１２Ｍ，而家仲送埋紅牌

但係主隊死都唔入，特登射失

科龍停C間

哈馬比派未

90好似未封客有18倍

機會浪費者
文尼就唔同

8場聯賽 5嬴 一走 兩輸盤
都輸盤之鬼

唔好拗頸啦
成日講往績曼聯主場點點點
利物浦夠未贏過英超啦
而家利記係勁到反哂往績
-0.5/1 高水 唔需要買
波膽兩球開始掃

cls

不如買單雙，無咁嬲

半一盤，客fg la

哈馬比-1 原來有5倍

廢是講

驚險cash

救得一個得一個

最後2關

俄超兩球12碼唔入

5倍-1 讓球主客和 買過3次
次次開個和

dllm 科隆 想跳船 又連

一敏最近戰績如何

掃埋半場

我覺得2球上下
估0:2 1:3 1:2

曼聯出幼幼
ＣＬＳ

5k位巴打...

科12c
11.5 gel

雷恩半大

我中過兩次 之後買上癮反而2倍幾個d成日唔中

利係咪哈馬比v2.0 穩既程度

上次對阿仙奴
半場幾多？

閪多過like

8 gor 中6x22

點都有錢贏 狗會派錢

Ok每分鐘掃一次

德甲仲有球

講真 利都唔信 唔好再賭了

喂屌 依加震了

燈燈

半場開其他 唔洗俾面

獌入1球...

Mama出真飛未

完場會出 等

撚羊 對文尼

曼連角大上

+1得1.9諗緊買唔買
半2:0 就買左

WA １：０

圖拉兵工廠入一粒

摩1：0

摩1:0

3.5s go

科13c
寶高13.5s 準備

... 唔係岩岩開波咩

ＢＥＮ 哥入波！！！！！

柏達邦輸波都刷，逼我allin利物浦？

柏達邦真係刷角之鬼
對拜都可以刷到16c
科隆斬得掛

1:0 先

無買都想買你叫

對拜個場都係咁

S唔岩我

愛滋封咩

主和 客和 14倍

利物浦超級大船

唔好gel
一敏一gel下半會逆轉

摩哥愛隊

manu?

憑曼聯點破我利全紅

你根本反手la，扮乜8+1

比全部人block 咗
要單機 so9sad

Monaco 1-0???

係la

低水12.5冇跳
13完場到我跳

ok gun

利記號

唉屌 唔玩了
你玩埋佢啦 燈燈

美麗傳承今日輸咗，利物浦會唔會跟住輸？

利個場買咩好

科咪撚入啦 拖多十分鐘啦

球證比多球12M圖拉ok?

出現了

真心睇唔透,利記今晚嬴波既賠率由1.57升到1.75,睇唔出利記有輸既理由

曼狗主勝

一樣最後得第三

唔通曼聯呢場係假波？

今晚又有閪維爾

彪哥燈左

高普唔想重蹈覆撤，放sob一馬

其他18隊向利記施壓 贏左之後炒so9 咁點算

大摩留力姐

我愛sob

半789全1011

今日羊緊錢 咪咁啦

唔買摩哥又大炒 on99

寶高13.5s goal

Ching 有無贏過

德甲柏達邦又反邏輯角，累了

名

隊柏達邦輸都可以怒刷

文尼首發紅牌

柏達邦近幾場刷角刷到傻

今日5注波中4注
感動

14.5冇入
成日搞亂
柏林聯同柏達邦

13.5B gel

馬仔呢？

屌你老母咪又係要俾我

科中柱角彈出 嚇死ME

3:0 15c

買咗曼聯win，場波太鬼了

估唔到呢到咁多猁狗

維拉頂唔頂到

話左你反手ga la

輸死了

就快開鳩波臭閪

2.5/3b 科隆goal

AVG 廢物

角球同賽馬一樣 冇邏輯 勁起上黎全程三疊贏你

柏達邦咁刷得值得入一粒

cls
科隆爆角爆到癲

飛都唔洗補啦 愛滋佬等降班

派我未 個頭包撚到笛子魔童咁

摩哥11

一早出左crazy，講明上樓

英超今日得一場？

On9幾場意甲 買中0:0

摩1:1

雷恩半大收錢

屌你又話共進退，又一場3倍幾你唔買

一敏

一敏gel 中

拉馬起上嚟美麗傳承都要輸

Monaco 2-1

2019仲買摩哥

雷恩輕鬆1-1喇 摩納哥又閪

琴晚咪講撚左 navi輸左唔洗共進退

摩哥廢撚到。任人推再比人射

摩哥撞雷凱欣, 注定大波波

維拉入未
禁屌左全場都唔入..

1:1

開分身報假？

德甲比多球全格得唔得

佢哋進攻好好 但防守柒到爆
所以買大波

摩咁就半大

講左好多次唔好ＧＥＬ

出事架嘛

一敏一gel 即有

我都allin jor navi

摩納哥對家派錢咁派

真
失個球成班紙板任人過

讓雷凱欣半一

唉你自己屌住先 返老家先

入果球靚呀。失果球真係柒到

利狗上盤做咩咁高水

12點ready

因為下場歐聯
正路留力

佢賽前出ga

利作客成日踢放棄波

推撚完navi 0撚左
過兩日先掂莖

我曼rojo

15.5 88

摩納哥上場爆我角細
今次買佢角大就一粒都冇

利角大有冇same road

6.5先買la

有無人派我

愛c 10.5s

賽前買左

飛燕諾伏撚到

頭10抽1 海之戀

Lm

利記炒硬都咁高水

Me

西甲冰乜撚野角阿屌你老祖

西甲10.5b

咁仲係咪炒硬

不了

馬會送錢唔得呀？為香港出一分力

BEN哥７。５Ｂ派錢？

mu角大倒水咁落

買左曼半主先知改左出落河

咁既陣容，
同上次港隊打曼城無分別

愛滋追和先啦

搵你老母 屌你老母

利狗半和 穩

今晚利了

我了 13

維下球

科派未啊屌

愛ng 快入plz

摩有冇機5.5？

紅格之力

維no 100%

飛狗立即穿盤呀屌你老母

維拉燕梳未

韓仔加油踢走IG啦

抓飯死左？

咩戀都ok

硬係覺得利會賣分比魚拉突護級

其實咩係ben哥？

尖沙咀？？

23:30 1 曼聯 0-0 利物浦
半0全14叫爆區

獌搏撚到

身份掉轉佐..
上唔到前4都要阻止你嬴

你老母圖拉兩球12m唔入

武磊入波未

有冇手足有link?

食飯訓教打猁狗

猁

有冇角水

冇出隻支狗呀

即場水pls

維拉ng最後召集

魔哥咁癈點讓人半一

上年紐幫痢
今年獌幫鏝

出支那狗了.上盤穩了

即張進入紅格之力

集合

85分鐘就入柒你

獌虛火 好快比猁屌打

人派沒有

角9.5

今日利冇中場?
比人禁屌

又升返半一穩了

摩屌到

摩哥5千手足

利又撚賭仔

49000屌打

廢明奴

買man u win

23:30 9 曼聯 0-0 利物浦
1角都無
屌你

你買左13.5b?

曼聯入未，直買咗win

幫緊鏝 仲唔支持？

補49000羊先

有冇手足有link

係

今日買乜輸乜屌愛滋入啦求你

西甲10.5b派5000

兩隊都唔支持

若要生活好 allin利物浦

無啦啦又連c 咩料

愛滋佬廢撚到

我

1.88

ok

場波悶能到..

lm

5k手足call定g

8.5s練心

愛g入波未呀dllm

買左利坐左係天台到

睇黎真係細.....

Ok

me

維拉穩了
上盤手足

愛g唔入俾人入啦

愛字唔入，唉又針

23:30 12 曼聯 0-0 利物浦
半0全14叫爆區

愛之12m

暴聯有冇咁勁

買佐摩哥角大又伏

利記入1球先啦

12m

愛g plz

武球王博到12m

DDG救角

入呀plz

成班唔要屌帥要蘇b?
做咩咁落力

一係角球一係12m

愛滋入plz

武女一出就12m

買咗 但想睇miss

咪撚角

應該miss

暴聯

Miss未

傻

愛12m應該變角

var呀

猁狗差啲

我曼點輸。。

愛隊11

仆街 9.5s

4424

乜又係你呀

Miss

9.5b

10c 變角

miss？

var no 12m

屌 咁樣爆c

武磊入未

Var 取消左

Cancel

36蛇 等派牙

diu on9

屌

？？

On9跳樓先88

var dllm

食撚屎啦var

唉

屌你老母Var 唉

派完先

49000 1c都冇

見馬會反cup 50 60 70 90倍咁跳

笑死，今日Var撚到傻

正氣var
差九仗遠差d比你屈左球12M

真係廢

嚇撚死，gel得

帶埋星之力兩個一齊去啦咪煩

話左var做波做到痴線 特別係西甲 入撚左都要驚一驚先

冇5.5中位數都唔撚入
猁狗係度守和鳩hea，都唔知想點

降返啦 愛滋 廢到場場都輸 成場追和都和唔到
落街場踢啦

雙紅大戰笑撚死人咩,悶撚到咁

過關 讓球
2X1 星期日 37 飛燕諾 (主) 對 荷華高斯 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.76
星期日 38 摩納哥 (主) 對 雷恩 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.95 $200

今日輸到痴左線了

屌你老母唔俾12m都冇理由俾角啦on99

愛g含撚啦

愛斯賓奴 我屌你老母

利第一個角球 10000％ 穩過美麗傳承place

曼聯受讓小gel一下

迫能死人

大陸仔抵死，買大陸仔輸錢都抵死

愛g輸撚死

訓醒啦？

死利狗唔入波想105分拎亞？

華舒福仆街死啦

福仔1打1唔過人唔知係到做咩

摩納哥1c

愛斯賓奴個種廢

輸撚死

維拉場波No ng 仲有1.11

111111

獌狗禁區多人到

23:30 19 曼聯 0-0 利物浦
半1全14叫爆區

19000快d比人入啦

補時有5
At least

韋拿道姆幾好波

10.5點叫

神蹟1角

sick d yeah

吊你愛g佬

猁狗唔係輸啊

喺現場睇ing

影條鬼妹see see

今場曼狗啲防守幾好 未見過咁守得

雙紅會 入定細波細角 小注no goal

大岩蛇10連勝之失敗第四炮

松本山雅受平半 中半

柏林聯平手 中

切爾達平手 輸

熱拿亞平手

唉，想聽日返工笑9個獌狗同事都唔得

熱拿亞靚盤

維拉上盤

摩哥角大開始掃
唔好等水 一出嚟即刷

利記個場買左大波既巴打,都係訓教算撚數啦

屌你老母快完啦

大岩蛇會連中

屌，邊個話維拉仲有一球
出黎賠錢

01 ft可以了

屌那星-.-

帕爾馬串賀芬咸
今日又輸左好多 希望呢場中

你好野

輸埋

維拉 10c ft

賀芬咸對左

大波咸大波

Mama 10.5s gel

補小小暴聯fg

打u

個P里拉射撚完未又廢又射

有無入

今日出左4次招

23:30 25 曼聯 0-0 利物浦
兩隊踢波無力既

對左就一齊嗌爆佢
輸曬之前差啲回本嗰啲

04

西甲真係唔撚識入波既

唉。比番個英超鏝算

Crazy win

origi隱左形咁

Touch Wood

23:30 26 曼聯 0-0 利物浦
半1全14叫爆區

04 go

死曼狗 守守守守你媽個西咩 洗咁多$主場泊大巴

有無人有曼link？ 可分享？

屌你老母今日輸9哂了
帕爾馬冇錢買黎下中唔中

獌個場出界位做斜路其實好易pk

咁踢唔會有c角細哥Gel

04個盤好靚

維拉小gel一下

可gel

曼差啲

你朋友冇？

利記完全冇諗過功

Crazy 最後上樓機會

攻

笑4

0015阿甲半大

我朋友無，我想睇場波

04轟得

利 針 88

眼訓
唔陪大家睇獌和痢了

求分享

派我未

羊咁多now都唔申請

悶撚到仆街場波

皇冠咪有。。。

求分享啦

悶到就訓著
咁樣踢

乜crazy

無囉

皇冠走地咪有囉

網球都有啦，入去更多投注咪有

落bar睇la

屌利老母 好係客勝升到2.2之前入波

04 100%

資助我機票

曼狗防守勁撚到

都話無囉，你自己睇啦

雙紅會 好撚悶

問你朋友

愛你 泰國比1000b你 面交

有邊次雙紅唔係半和

輸盤王飛燕諾 針得 88

49000似和針得

全年極重心
我曼fg

半大24

射到咁既 力都冇

貴明奴假撚到

唉屌你派啲唔熟嘅1000hkd
我就1000b當我乞衣

飛1:1

場場買飛燕諾下盤早就上左樓

飛燕狗幾時死

Heroic Crazy點買好

垃圾猁真係冇撚用.踢緊d 乜撚野

差少少 不過越位

10

曼10

吓

利狗針

Rashford!!!

飛燕狗學咩人讓球半2球 痴撚線

23:30 35 曼聯 1-0 利物浦
傻西利...唔刷角
抵你輸

中

6sor

有錢唔識執

好彩唔賭波

利記和-主 10 1 200

利已針

係咪想推返

var未

04 fg有冇人

利記和-客 10 1 200先岩

Var緊

下

飛燕狗仆街死未

計入

死猁狗抵
係度鳩hea

要黑就黑 VAR都係球證話事

屌你老母反面

又var好撚煩

咁都唔foil

可以咁推返咩 無可能啦

I LOVE VAR

可能曼聯好難輸返

On9 係獌主場想黑獌？

Var goal!

又多隻猁

萬年老二

抵死啦利

我利

生活好都有人買？

我利反cup

1

踢撚到55波讓球半2球 好撚野

屌，又4424

我曼

得個名炸 我不是利迷

明顯犯規 獌又黑好彩skip左 即場買個和先

摩哥又撚

利狗刷角未呀

訓左都醒番 獌

曼半場比多粒就好

Cls
落後都唔刷

雷恩

今場可能要開2.5s

摩哥 屌你老母

改啦，好肉酸

利狗刷角呀

摩納哥又閪！！！

49000
咁撚樣foul唔吹
樓上話唔係吹返轉頭啊 果堆
我屌撚晒你地老母

23:30 40 曼聯 1-0 利物浦
半1全14未

無改錯名

明黑鳩你 咁點

一敏 好野

佛系後防

星之力我正式屌你老母

好采補曼fg唔洗針

覺得個城市唔錯啊我

gchi

利狗仲係唔攻 可以收得皮

呢下明黑鳩你

摩納哥永遠唔會令球迷失望

咁都唔推翻 睇var係做乜

屌你老母利記 咁耐唔賭 一賭就輸 仲要輸比隊19獌

肯認都叫好d
見撚到上面有人講吹返轉頭係黑果d
冇睇場波就叫佢地收聲啦

11

屌11...
Nba 角大沒了..

我利cup

真係垃圾

@21 主客買唔撚到

黑撚到 踢哂腳都唔吹照入

12

廢摩

笑撚死 個後衛搞咩

半大

Goal 1:1 文尼

Var no goal!

BOOM

王者猁

Hand ball

VAR NO GOAL

I LOVE VAR 2

半大奇蹟出現

文尼 烈焰 極待撫慰

手球 唔入

屌你老母 黑撚到 輸撚死人

垃圾摩哥，輸波就刷角啦

利今場點贏

利狗

Var呢樣野真係好撚煩

boom

Mane handball

我曼點輸？

蝦蝦蝦

今場利記注定冇得贏

屌你老母Var，一日要撚我幾多次啊

兩隊都空難唔該

飛燕諾冇令人失望過

笑死

假撚到

未夠11角想追和

Mu 2c

抵撚死啦利狗 奶共丫喇

var我屌你老母
一尻d用都冇

獌咁撚廢都落哂飛原來有故事

23:30 44 曼聯 1-0 利物浦
終於唔使叫半1全14

可以叫半2全14啦

摩納哥又讓波呀?下?

黑到

加油
你等占士刷

g chi

搞咁撚耐補一分鐘

我個fd買左半大激到中風入左院 點算

奶共無好下場 利迷都咁話

下半 1 : 3 叫爆區

係要Var岩岩49000戈球就要吹啦，吹一邊唔吹一邊，你賭埋我戈份

Cls
球証

屌，聽日買返幾千曼城冠軍先得，利記得個頭威，如果呢場係曼城肯定全程禁屌曼聯

車車

半主收蚊

飛狗又讓深盤呀

獌下半再入多球激多次應該好番

媽媽

睇死咪又係和，外圍殺哂

聖誕前讓番個第一啦

講真呢場我係曼 我瞓埋條命都要贏啦

仲要係秒goal

49000果邊就睇唔到
到返我地又睇到
陰陽眼啊 我dllm

半2全11傳奇準備....

monaco 222222222222 -5

Sick ball

今場半2全17

選擇性var

高普跑入更衣身過數 預計下半場1:1

摩哥 利記2x1 cashed

半2全11得唔得

4424 wtf

同路

ddg投訴先var

又黑哨

4424勁撚到

2-2

摩22

摩哥又撚手腳

摩納哥黑名單啦 垃圾隊 長追對家

Monaco 刷角未

摩納哥其真係好有娛樂性

Var is bullshit

差張rc

韋拿杜姆：利物浦有機會全季不敗

原來有人gel頭

停止洗頭恢復關注

好啦 堅訓

痢有4倍客W 有冇手足博佢老母

頭先開波前拉埋蛇同班球員訓話完 我曼就發威 費蛇支持我繼續教 邊個反我就減人工

cup 到啊係咪--

Var係拎黎控制賽果

幫下5000位巴打
咪再gel

摩納哥長追大波仲有人輸錢？

摩洛哥主勝6倍 準備派彩

屌你老母星之力8:0

利記呢場一定做假 引哂你地買獌 下半再反cup

冇人買我曼?

星之力又搞事好撚on9

mama

以前唔信有假波 依家終於信 白癡都買利 大莊家會咁蠢？

最好啦

唉咪撚引我買電莖住先

買左00 利申曼

Dllm正路乜都返哂黎

Feel到 1:1 一係就痢反cup

飛燕我屌你老母

屌你老味 足球比狗賭

利ng得1.67
點買

之前場場有

每個星期都見到呢句

買曼ng

畢包定華拉

追夠佢三球 首期不是夢

唔想倒錢落海

Sob

買cup咪高水

雖然個球黑返黎 但曼今場真係踢得唔差

穩定演出

第10讓第9名1.5/2

44444

同左費蛇入更衣室屌柒班球員黎

食撚屎啦輸到底褲都冇埋

5555555

摩仔刷角啦

垃圾波

輸撚柒晒 唔撚睇

摩空門都唔射

5000蚊巴打激死未

一陣曼迷屌得輕手啲
大人有大量放過細佬

04入球未

屌唔能出水，星之力

摩仔繼續刷

睇好猁反cup

屌你老母我買map1

百年極重心我曼第二球

monaco 4444444444444444444

希望曼迷大佬
一陣細力啲抽
唔好咁撚大力

英超又角細

賤種猁害
下下cup 大位
抵佢輸

降班就反底架啦

畢包

好fun咸入得未
好撚驚

屌你老母飛燕

屌你老母艾堅遜

japan!

。